[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (1991)

搶完唔開

4:1

鏝半場主其他 ok?

主其他點輸

條1001友.完就算

柏爾馬果場
2隊加埋中得一次龍

真心以後咪玩角 一玩就針

4-1 又唔知幾多百倍了

曼

屌你老味 搶完唔開

搶乜9傻閪

係喎屌

4:1

LM BIN C 岩岩咩野成交量

你呀

屌佢老未 唔開就助功我啦

下次再10001唔開先

咁撚簡單都要教?

[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (1553)

L.Ball (朗素波?≧?≦?)
#29784

[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (1610)

Lil.Xan (XOTourLif3) (如何完全戒賭) (美國妹大波波)
#156522

[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (1914)

-6.8k (不豬便是羊)#72074
派我未

走數撚綜合討論區

損人不利己

辛尼仲未有波入

曼城咁勁 派錢咁

加柏生性啦

新post狙擊反手gel頭撚

好多人買水晶盤

意甲今日夾埋做尻角大黨.. 屌那星..
全場2C 點撚樣踢出黎?
半3全5日乙都唔會啦仆街

車仔回水 all in

讓到咁深都唔敢買

新POST 繼續打狗 喪家狗 tiffanytoto櫻茶 tiffanytoto#192158
繼走數$500 再有柒事

入1蚊落公廁戶口點知改data扮入1000蚊

無料扮4條 睇過邊個 入唔撚起咪撚沖出黎柒啦

白咭佬 慢慢抄名啦 番青山食懵仔藥啦 留番$1500幫你醫病啦青山病人

唔要車仔了

車仔咁深. 買唔落手

上盤日

無出世三+摸奶達正選

有矛人知伊巴幾時派

維拉主場未贏過 擔心了

高平 cup

帕馬9.5s

mama逼害 買了先說不要

帕爾馬10C

屌.. 點解唔係基爾禾

你地望下修咸頓班傻鳩

係

有女人達就唔要了

買咗水晶好驚 喲上盤咁勁

跟左你10.5s

唔識睇盤
但自己買曼上盤 依家輸緊 3:1(打緊字個陣4:1)
唔會反手gel 咁狗 我事前有講買上盤

自己買上盤個理據係 睇往績修成日贏vs曼盤 + 曼主場贏盤率得40%
買修下盤咪=派錢咁濟 都算撚數 我唔講呢d

馬會不嬲唔開半球盤 依家外圍初盤到即時盤 開2.5 我買讓主-2 咪即係上盤囉
依家全球得馬會開2.5/3下盤 d人就諗 嘩外圍下盤都已經贏硬 馬會下盤 輸3甩都係輸一半 買!! 我覺得好鬼
唔好binc 開心賭波玩玩

原來10c

明明估到柏爾馬果場開下盤
但點解要買FG

all in morata fg

我分開左買

廢辛

上盤勁撚完今盤仲點打

加柏快入波

慕遜加柏入多粒呀

加柏入未

Kybb我叫到了

飛燕做乜撚野

利雲特嗰場入波未？

莫拉達半場2粒

屌係老味伊巴要數幾耐

加柏快入波啦

真係半2全10呀

補時兩連角

加柏俾多c先

加柏快入爆對面

屌 揀左基爾禾呀仆街

慕遜加柏
要入多幾粒贏盤呀

馬會開到8.5球5倍

share 出黎既輸晒

連續兩日叫9.5盤
半2 半3 半4

揀左森多利亞 叫都唔洗叫

加柏

加柏快啲

切禾 0-2 莎索羅

加柏 精神

痴撚線真係

加柏入爆佢 唔該你 20

半場0-2 46' 0-3

2:0

歷史奇觀
角球1.5盤

2:0 加柏

456佢啦 加柏

加栢20

維拉win？

又唔好 留番小小面比人

恭喜，但我斷左

要求水了

加柏好波

開個5-1

你老尾 數咗3個鐘角 伊巴角派啦屌你

森多2.5s都cashed

加柏 再入爆

半3全5... 屌撚左出黎
過關 角球大細
2X1 星期日 34 基爾禾 (主) 對 薩斯索羅 (客)
大 [9.5 個] @ 1.66
星期日 36 南特 (主) 對 甘岡 (客)
大 [9.5 個] @ 2.00

你老母1.66諗住去收息

好滾動
93分鐘球探睇9角
仲有30秒開出黎中龍龍門擋出

角球害死人

世三細佬快入波

水晶宮作宮麻麻

難以置信有人買修仔

維拉入一球先!!!!!dlln

起碼要數12個鐘啦.. 咁多角
墨假果D 4,5隻角都要數3粒鐘

真...

屌下俄假半大

我收左1.72息
屌完都驚了
唔敢再買

有預感利雲會rc 再俾人入1粒 1：0完場

森多2.5S 心臟差D病發

陣間7點有聖馬田打比

飛燕諾唔踢 ?

2.5s 都敢買 西利..!

第一次見到咁假嘅波
森多依場賽前10.5B 開1.65
點知2場無意識清落底
主隊直頭冇攻過咁滯
一球中龍撲出底線都冇
咁就輸左10K
好唔甘心
輸左場咁嘅假波到

菜雞互啄

屌 伊巴教練 我想買波呀

利雲特頂實

笑死人

我溝盤溝到好撚亂

維拉快入！

輸就假波

巴打好慘 死係假波手上

加柏頂住再入爆佢

老老實實 我都覺最近假波多左 就連英超呢d頂級都有
球壇好撚黑暗

唔好追波呀 冷靜下 度下場仲好

贏就好波

G持
但唔好再刷角

好彩大棍左帕爾馬角大到
唔係我都應該會係咁追

我的天

今日針2k...次次禮拜日都輸成個禮拜贏個d
有無水比我追番

又唔係你踢 講乜都得啦

你真係衝動左 即入all in .....
下次冷靜d

下一口請講

飛燕諾場波咩事

分5注買2串1 仲好過

加柏入爆對面

輸過幾次大獲就係唔信冇角 掃哂全部中位數

賽前開低水就要啲球員落底 咁馬會就破產啦

赫根

贏緊兩球都刷 好癲

角球一追好易仆街..
話就話好少2C完.. 但有時一追大真就係會黑成咁
不過你買5.5S如果輸左又會俾人話你傻仔5.5都買S

真心唔信依場得2角
我睇左成場
主隊落後唔攻
中龍都冇
客隊又唔清落底
完全唔係兩隊踢法

訓了
追番今日馬仔輸既數

買咩

戒賭啦，意甲不嬲假

Let's go Morata

我都想知

電話門

盤啦 平手抵屌

咪撚刷啦屌你嘉柏

Lm

係 睇好角大
9.5高水又買
丫 停左陣 7.5高水又買
丫 唔信邪 6.5高水又買

都未開始刷.. 85分鐘開始5連C

勿all in，我都買左5.5 7.5

lm

講真 打假波黎講 角球易做過入波好多

繼續

轟俾人禁屌

飛燕個場做乜？

一次過刷中哂係爽..
就算往績近廿幾三十場都至少5角都好啦..
你一買就真係破紀錄俾你睇

各巴打有信心？

原來係你

除咗蛆 角米個堆top 其他追唔落手 例如最近呢輪興玩大波波 上個月先一堆0:0 0:1

馬會派錢波 雲達

好似球場電力出現問題 搶修緊

車111111

係呀但係一停到尾就含家產
試唔小

thx

聖e天有冇同路

利申手持10.5s

加柏頂住

佢開1.65咪引到你買

修咸頓打到班足咁
比校隊大炒

鳩柏停一陣OK
買左13.5S

加柏頂住 要收全格

曼入未

假得黎又可以好自然

打假波我賭角都見得多
有段時間你係見到佢無啦啦刷角都知咩事
不過依場係輸得傷 咁樣輸法
都好嘅 直接抖下
依2個月賭波賭馬都搞到冇哂社交生活
戒下都好

仲要車角？

門興12c

分開左，無2x1

11.5b 足水入？

伊巴角肯派未

12.5又要練心

今輪德甲全角大

練到想死

13

認真 最近d假波多到 唔撚想再賭住

爆了XD

原來帕爾馬11角ft

13c

搵緊錄影帶

曼城有無機會奇蹟 半2全10

頂住呀加柏 射爆對面

成日補時角驚佢唔開就吹

冇人逼都自己頂出底線

買角細就落到底CUP返轉頭

14c nice

14

門興14c

佢未離開波po我針到離開人世了

我都同意赫根！！

分析：
1.平半去平手
2.讓球主客和-1 4上

有fd試過有角唔開吹完場
就係差果角
食角我就試唔小

尻柏真係好識刷角

換夏神未

加柏加油

14.5@3.1

30

30好波

諗左一陣13.5想上船就14角

係 有時送啲角真係睇到R頭

加栢3-0

修咸頓刷角應記一功

門興比多角

門興大波cashed

沖涼前見到8角
諗住收皮
沖完變左11

夏神梅開二度

我屌到補時都灰左
93:30第9角

加柏好波波

曼咪刷

有場超重心

慕遜15.5入？

邊場

世三細佬好波

請講

我想羸

又爆
唉

又爆角曼

世三二世勁到

妹波算啦

屌呢場俄假無波入既

唐迪拉正氣到

想all in

有無轟角大

自己撞都有free kick

曼又半2全12

曼半場開6.5 無啦啦一出黎4角

呢場 上盤下盤邊邊贏都好 贏個邊都唔夠錢填醫藥費
2邊都要練心

飛燕諾做乜

六角

曼唔好刷屌

哇屌 爆角 冰呀

依家啲角球好多場研訊

西維平半高水咁筍？

車仔起碼要贏3:0以上

慕遜加柏再屌一粒

曼 轟 快手穿盤

買左12.5 $200就算

邊4場黎

邊會咁好死呀

球場冇電力 搶修緊

修仔比粒

柏爾馬

角虛火？

買一注西維爾盤訓覺算

慕遜加柏條撚樣都買角細真係唔驚死

轟暫時唔掂喎

屌你鏝又慢慢玩

維拉贏波得唔得？我想追條卡數...

轟角大？

車半大未

轟下角ok?

加柏咁都唔比多角

我

軌

靚撚到...不過撞柱...

仲踢唔踢
搶修完半大實凍過水

唔對路，度過下場都得

10角b

真係難D ..

鏝下半場冇柒頭就好笑

Morata first goal thank you

俄假

見你咁g持

半場已買4:1，80分鐘補埋5:1 主其他

5-1

曼51

5:1

分d比車仔好喎

轟個場當輸左嫁啦

半格無埋

Feyenoord Rotterdam
‏
已認證帳戶

@Feyenoord
跟隨 跟隨 @Feyenoord
更多
Feyenoord - VVV-Venlo is definitief gestaakt. Dit vanwege het uitvallen van de lichtmasten, waarvan de oorzaak nog onbekend is.

#feyvvv

應該中斷了

對面zaha好撚勁

車25分鐘1角仲開9.5

曼城no goal

哈馬比又回返

要skip了

車仔 聖衣

昴熱goal

睇落踢得一股

頭先mc 6c 有9.5s 1.85

上力上力

對了

無敵聖衣 反cup呀

輕輕鬆鬆又5球

7角

我的天 快追和

伊巴角終於數完

性e 1:1

修頓?

上力

一分鐘半大

赫根回到

嘩 德巴清爐好準 跟左聖伊天半大 賠成3倍

愛了

車仔大波已死

貼真飛輸50%

可以點補？

真係好撚嬲..蚊注經營成個禮拜..
一日針晒..all in赫根...

車仔 聖衣
入撚爆佢呀

走鬼啊
雲加要左哈馬比

唐迪拉痴撚咗線呀

星仔點呀

大注 8.5s

水晶宮第一入抵玩

飛燕諾好似取消埋

上注咪照收

轟1:0

根本買修已經係on9

好燈

燈撚到

阿特9.5b有冇同路

車仔整多粒

水晶宮第二抵唔抵玩

黃潛定贏皇馬果隊

利雲 轟

無人跟

車仔起碼要整多兩粒

皇馬二線球隊拎出黎講

曼8.5b入唔入好

睇唔到

入

英超得兩隊

鏝城同垃圾

鏝6.5/7入.！

入唔入

入左$500玩下

轟2:0

炸

球探fake臭

高水入咗8.5b

中央半大

曼入球？

飛燕斬左？

阿梅 閪維爾 基達菲 gogogo

高隆半大未

好似都未開過就斬

更正，有開過一陣就斬左

曼快比角

支持 轟半場入多兩粒先

修仔咁都入唔到

轟半大呀

唔得 對上盤撚唔公平 最好-2.5輸0.3水

撚想呀你

黃潛場波係咪訓著左？

曼快比多兩c 連c呀

咁都冇主其他

車

mc比多角

No

8c

比多c

性e苦主

昂熱fake

你自己睇中大炒又唔買

唔知點解次次比盡得5粒

曼城比番半格我啦

俄假半大針

維拉

下半得1粒

今次對咗

高隆ggggoooaaalllll

鏝完未

修仔絕殺ok?

兩c唔該

曼城還我血汗錢

利雲goal

修仔幾個黃金機會唔入

叻仔 利雲

原來伊巴角派左彩

下？

利雲特 GOALL

轟仔下半場轟爆佢

ok

黃潛

利雲唔洗睇了good

轟

61

輸撚哂成副身家

6:1

雲達平半高水派錢?

高隆半大

搞掂

6-1

性e 2:1

鏝6:1

80分鐘後買鏝入波真係賺死

屌6-1 無大錢收

鏝又絕殺冇柒頭

6:1
半格

腰斬左過關點計

主其他驚險過關

尾名入球 辛尼

利雲fg 要叫足70分鐘

利雲特

輕輕鬆鬆主其他

我的天 加油

慘 比多c得唔得

岩岩打一大篇水蛇春咁長分析上盤開唔到全格果位 縮咗去邊

當走盤

對鏝絕殺信心不大

有冇人話我知係咪炸左 我球探1個0:0 1個0:1

鏝

事後睇番就緊係架啦

賽前主其他6.8
半場4:1 60倍

真係做比辛尼入

莊家話90' 封盤先俾入

曲到直

最尾89分鐘主其他幾多倍？

屌你又有比甲半大買
今次送幾多錢比狗會好

性衣繼續

維拉cup

.....

阿甲半大

條友根本cls 佢話必發指數1500萬人買主 = 1500萬徐買上盤
重要有人正評 都唔知識唔識波

聖e2:2

如果89分鐘43秒主其他 阿古路幾多歲

中左 派？

你入完到我入

性e係咪on9

NBA

唔比多角

鏝呢場 係咪冇人會輸錢
半大 半主 fg 上盤 -2主勝 主其他
角球是旦啦 今場應該冇人買

岩岩艾拉輸左我成皮

食屎啦性衣

屌你聖衣

性E真係ON9 天台又上又落 跑撚死人咩

屌你聖e天我個半主

屌佢老母差3分鐘爆我6.5s

San e咩事，贏波啦，兩次nba

8c cashed

8.5b 9.5b苦主

Ky又中角膽

好似得番d閪波賭 閃
祝各位羊

今晚暫時點

雲達有無同路

西維平手派錢？

閪維爾似輸

跟ky搵食

自膠

雲達 阿特

有！

狗撚到，外面平手高水，狗會夾硬要讓平半
好撚怕比人煲撚重西維？

不了

轟2.5b有機嗎

同我頂撚住個客

面恩不敗

中了 我了

得返幾分鐘唔玩

轟3/12

要阿特了

Sick ball

派我啦 人生巴

齊羊

冇人要基達菲？

我條飛算唔算斷左

等7.5買注大同你一齊嗌

頭場走

頭場計你1

要屌

姐係淨係計下面？

馬會cashed

開蘇斯達咁點?

赫根快撚d整球定下驚先

8.5s 9.5s 10.5s
半2都去到8
仲想點

撚大

屌 阿特

屌你老母阿特秒針

阿特

又秒goal

上

阿特秒針

1:1維

利雲客WIN GEL走埋

維拉絕殺

利雲1:1

利雲真系仲有球

1-1

1分鐘1-0 無龍啊

叫左你咪貼真飛

車8.5大

系 冇錯

Diu 見到91分鐘仲有得買就禁
一禁就暫停

獲利回吐啦

有人gel咩 應該block9左

Goal 維拉 ng cAshed 大波cAshed

同路

人生無悔了

9.5s 穩！

不嬲last minute 中既唔會買到

屌你老母阿特訓醒未

貼飛好邪

太早gel

下盤頂實

果然好鬼

唔出波，直射靚撚到

貼飛又唔係派，係咁上下

聖e天波大ok?

AIK 1-0

貼飛

想睇爆9.5

阿特蘭大同我入啦

阿特又變左大船？

貼飛高達80%會有事發生

唔派就100%出事

大波係咁落飛

連登大船黎！

8.5買唔落手

有冇link？

sosad, 要針了嗎？

利雲cashed

阿特仲比人屌打緊 讓半一？

無人睇法甲大細 ？

仲輸緊錢 點派呀

Cashed

咁快收錢

派我

咁就咪鬼貼啦

小注跟左師兄 多謝

點賭

後悔了

阿特半場cup唔到就仆街

飛燕斬左仲唔派返，點買呀

閪維爾回到

1:1

晶宮11

車狗真係

Jump! 針

射波未啊 阿特

轟1-1

我轟

成晚痴線 d波

屌 等多一格都唔比

等確認

緬恩斯近射中眉

SAN e win ok ?

唉 輸修仔盤輸埋車

阿特比角未

1-2未 阿特

1.5/2 英超買上盤？
除左鏝猁其他邊值得買

30個時all in咗水晶反cup 唔知得唔得

屌你老母修咸頓 食屎啦

今晚真係冇信心，轉玩次級聯賽好了

轟刷未

仲要冇世三

下盤穩

無眼睇 我又輸波

下盤gel

西維轉平未

閪維爾個盤點睇？

1.5/2呃呀叔

無買 但d過關點都衰一關

再殺

順手刷埋入球得唔得

換出嚟未

熱緊身

冇諗過贏

阿特追和先啦 屌

西維爾個盤轉咗賠率 仲高過皇叔 各位睇路

基達菲盤有無同路？

王so la

車仔個場55波?

西維爾客勝直取
皇蘇勁廢

阿特1分鐘 足球 屌你

車教咁hea

飛燕咩事

轟準備要落底了

刷角呀

西維轉平手未

cls出面全部wongso平手低水 狗會就受平半6幾水

阿特dllm

冇轉=贏緊！ 馬會喲人勁過出面喲精算師

阿梅爭氣啲啦

皇so 引主

西維爾贏硬

次級重多假波 呢排好危險

馬會送錢 冇理由唔要㗎

阿特入未

阿梅ng

日職幾正氣

買西定皇好

冇架喇，球証買左主，黑左個12m

閪維角大
阿婆都識買

車仔無角?

車4c

屌

仲未派既點解

輸波都唔識刷. 賽前仲開11.5

一定買西都唔買皇

唔買最好！

我的天今天得我一個

-4c

車9c 開大

世三 高華錫ready

車3.5B已死

5c 車

又靚救

-3c

車仔主勝 1.76

8.5大

快比1粒啦車仔

性e天

車仔主勝抵到

神反應

fight until last hazard

車仔咪撚刷

世三中出十連ok?

車仔 角大

雲達攻未

屌 morata勁到

車21

最後應該會轉平手

車7.5

咁快入

車 2:1

車2:1 岩曬停角吧

女
2-1 屌

整多兩粒

莫拉達最近食左春藥？

轟快轟多兩球

贏馬咪撚刷

上完主勝就入

2.5s 光速爆

阿特7成控球 咁都cup唔到就backlist

是但一邊比多球我!

屌，一見夏神想禁個陣就入

夏神一入場成架車即刻有返油

摸奶達咁快入做乜

緬恩斯 1-0

雲達反杯

入未呀性e天

雲達 阿特開哂對家

衰貪心，想高少少水先買

性E 雲達 阿特 入波呀屌你老母

呢期雲字堆係咁輸波和波輸盤

緬恩

Same road

夏神穿盤

摩拉達俾多2球

屌你老母，阿特買未阿

3場都輸緊

贏緊就唔屌啦屌

雲達送分

阿特睇數據都知亂刷咁射啦

31

3:1！！

車 3:1

轟快轟多球

咁撚勁

馬會唔轉皇蘇盤

車突然食左春藥

夏神勁撚到

Dllm又買唔到咁撚快入

點轉，西維不嬲出面平手高水

屌 兩球都係咁

唔怪得車教咁撚思思然 屌你老母預換人就轟呀

莊家多錢得滯？

轟多d角ok?

3more

西維

俾多粒收全格

皇蘇啦 有贊球皇

車仔下盤1:1係咪又gel 左

救角救到咁

咁都冇角

mc 3.5b X 車3.5b cashed

反手?

我的天 快

聖e天比比力

雲達 阿特dllm

轟會唔會炒

唔好車個邊啦 搞掂阿特再算啦

無買 我都買唔切 睇岩個陣1:29 登入唔切

水晶宮心口d殘體字真係好撚柒

主埸妹乜撚係到

轟唔記得要踢歐霸

馬會，dllm係咁彈我盤搞到買唔到
Dllm

老西就老西
All in老西
上半456

3c，快

自己幾鐘意贊球皇 唔會踢假波

曼串車真係fatfat

有冇基達手足

屌，彈左我兩次
1.77彈到1.83，馬會dllm

我轟快手比多球

轟 呀 差 一 球 呀 夏 王 請 帶 路。

咁撚多上盤 買中 阿特呢對閪野

我串埋天主教

水昌入返球啦

我3ng 4ng都買唔到
依家買到5ng 9成fail

cry快撚d

西 阿特 緬 赫根
快撚d入

ON9天 又比人入

中咪彈你囉
唔中秒接納

我係就補補飛 智利波唔係人咁品

on天 屌

俄超nba

阿特表現點
想追ng

我都覺得係 9成對家/no goal到尾

似樣想反cup

73波，但埋門吾撚掂

仲要係半全場

買中車角大
買盤好過

車仔-4c

3:3..又NBA

點會俾因公入先

聖e天3:3

On9 昂熱同 聖e天 nba

意假係咪傻撚左 全部唔刷角

6球都係咁 ON99天

Me too

我的天3:3 唔好再比假希望得唔得

天d波一定要連住咁入?

重點係，次次都唔夠1分鐘就入

大家認唔認為假波

馬會dllm, 想買聖伊天連盤都唔撚開
Dllm， dllm

個個都屌 有無人贏

差d比車嚇死

聖e天贏左佢得唔得

一定係

好假 3次都馬上追平

聖e天個場話唔係假波都冇人信

打少左
其實想問防守多啲

我屌佢 聖e天 阿特 雲達 全部入幾粒啦

好睇第五球 on熱入先姐

轟 奇蹟 7連c 得唔得

on9天去仆街喇

雲達嗰邊點

性E天 夠膽就NBA連入兩粒

轟快手比多球啦 唔好辜負我捧左你咁耐

me

3c，爽手

快d入多球，買左和其他100蚊
即刻補飛

派啦

閪比人禁住個屎眼黎屌

呀特吊你追和先啦

阿特 屌你老味

防守唔得...主隊有幾球差d再入

我唔撚理佢入幾粒，最後贏一球得唔得

哈馬比禁屌1:0

水晶追多粒啦

法甲都 nba
世界變了

屌你老母赫根快cap，又黎禁屌比人入

阿特搞乜架 咁耐都未入

性愛大個天識入波嗎？

哈馬比 GOALLL

車仔開多4c扮車叫

贏一鋪輸兩鋪 點玩

轟穿盤扮車叫

轟入多球啦 夏神上力啦

轟定聖伊天ng好

阿天阿天你生性喇

轟d波咁多年都係咁悶

雲達

哈比

我的天NG

車ng未

聖依天我屌你老母

阿天阿天生性喇！

阿特 雲達反唔到cup 跟住連輸10場

阿特 憑咩讓半一

車2c more ok?

阿特屌你老母 1分鐘場波就完

皇so角網穩

場法甲球球都nba 係咪一定要和波

7成幾控球都入唔到

藍十字

屌早知入法甲大好過

我轟穿盤一世球迷 雖然本身都係

阿天學識吓贏波好唔好！

雲達俾人禁屌咁撚假

wongso信念

車仔主勝1.7 派錢

轟多球絕殺

奇蹟3連c please

阿特開到半主都開到囉 假撚到

赫根 比人禁屌

阿特 雲達一齊輸波落地獄啦

3個c呀

車比多2c啦屌

屌摸奶達 跑快兩步啦仆街

性e快入

天主教大學有無人敢買 作客碌柒咁

閪維角細穩

性E天 快啦屌

熄機瞓 英乙仲好睇過轟d波

打完智大應該醒目左

衝呀 聖依天

阿天上呀

聖衣
雲達
阿特

屌你老母全部入波呀

赫根比人一射中就入

阿特 雲達垃撚圾

聖伊天nba終於完

阿天乖喇贏波喇

7c

Too small we need 9

摸奶咁都唔入

摩拉達

阿天你去仆街喇

我的天GOAL!!!!!!!!!!!!!!

43

4-3

屌 唔想拎走個波咪停傳囉

哇

我的天！4:3

補飛呀 各位依天朋友

摩拉達笑死人

係咪要買昂熱 ng

屌你女人達唔扭龍

nna

我的天NG中呀!!!!!!!!!!!!!!

咁開心 整多粒啦

中就買唔到 唔中就秒接納 屌你老母9會

如果又nba我立即跳樓

阿特個場 主泊大巴 點追2球

佢波皮都掂唔到 跑得慢撚到 跑快兩步就有

性E會入多粒

法甲假到仆街

5-3得唔得？

無敵嘅聖衣

阿特 雲達 gogogo

頂住呀依天

法甲

補注無入球先

43都願

痴撚線梅花間竹咁入

買左車仔盤嘅 有無人想屌鳩莫拉達

唔好4:4

女人達林尾個單刀咁都炒

得半格

4:3夠喇！ 我的天

Dklm

全部2分鐘內可以追平

鏝串左轟
兩邊都高水

頂住呀

憨鳩仔咁早笠係咪傻

我盤加第5球ng

西維爾1-0

我的天差D...

西 頂住

閪維爾

屌炸

炸左 jump得

無offside wor

好似冇越

屌 炸

on9？

有無得睇var抗議

炸你老母咩

單刀都唔入

屌你老母禁都越

係囉

主場雞

聖依天 半格

閪維8.5b?

旁証買撚重主？

赫根追和先ok?

想入就角

基達菲比榜尾屌打

Yes

無啦啦2c

推橫過埋龍門又得 回番比世三又得

笠唔係唔得 係要笠得咁柒

炸佢老母

赫根快撚dcap啦屌你

普馬c

0200 主隊?

幫下手

邊個？

聖衣天主其他cashed

條友真係好廢 女人達無撚改錯名

心靈對左，不過祝羊

想要閪維FG

俄超都識玩大波波 西甲最近就鐘意細波波

閪維角細針

候格辛特要贏呀

最易食果球單刀先黎炒
諗住世三傳波已經拍定手先嫁啦

連阿甲都有大波 垃圾西甲

aik又玩野

有冇人買左基達

我第3 4球ng買唔到 追第5球
本身已經燥 見到佢咁撚樣更加燥

阿特開波

Same

睇link吾似角大

諗住閪維唔穩呢個會穩d

我8.5 針ed

比榜尾升班馬屌打到

哈馬 2.5B苦主

反而望落西維仲穩啲

994

半場德甲 意甲無入球

995

西維爾入未?

赫根反杯

1001